康怡花園N座 累計8宗確診一半無源頭

#9444 (15 歲 男) 患者居於鰂魚涌康怡花園 N 座，無外遊記錄，1 月 12 日出現症狀。 本地個案
#9482 (52 歲 男)患者居於鰂魚涌康怡花園 N 座，無外遊記錄，1 月 13 日出現症狀。 本地個案的密切接觸者
#9540 (55 歲 女)患者居於鰂魚涌康怡花園 N 座，無外遊記錄，1 月 15 日出現症狀。本地個案的密切接觸者

#9793 (80 歲 男) 患者居於鰂魚涌康怡花園 N 座，無外遊記錄，1 月 18 日出現症狀。 本地個案
#9998 (73 歲 男) 患者居於鰂魚涌康怡花園 N 座，無外遊記錄，1 月 16 日出現症狀。本地個案

#10025 (76 歲 女)患者居於鰂魚涌康怡花園 N 座，無外遊記錄，1 月22日出現症狀 。本地個案的密切接觸者
#10072(8 歲 女)患者居於鰂魚涌康怡花園 N 座，無外遊記錄，1 月22日出現症狀 。本地個案
#10073 (37 歲 女) 患者居於鰂魚涌康怡花園 N 座，無外遊記錄，無病徵本地個案的密切接觸者

準備封康怡

封鰂魚涌

N座有超級傳播者？

同一座向？

好似有兩戶同層

共用設施受到污染
空氣流通問題

有冇資料係N1座定N2座？
之前要強制檢測係N1

振美

Wfc

中產多
唔會封啦

康怡花園手足 快撚啲走呀！！
封城啦！！

私樓唔搞得嫁

條撚樣住嗰度咩

就嚟爆到去太古城

封

康怡唔係居屋嚟咩？

私樓來
康山先係居屋

太古城大逃亡

尺價咁貴
唔封了

仲唔封？

老貓呢？

佢好似係住太古

封撚咗康怡太古
成個東區都飢荒

封咗康怡康山未？

佐敦嗰啲夠係私樓啦
（不過係舊樓）

封閉康怡康山小區

政府: 有錢人，不了

居屋地鐵站上蓋
私樓慢慢行

小區封城公仔面午餐肉 全面進場

封康怡中產區

又封

小你老母區

封城未

封私樓

兒登：私樓點會敢搞呀 咁多有錢人
要搞都搞果班垃圾公屋啦

私樓又贏

搬撚左啦，聽佢9up

太古

爆緊

行上柏架山出cwb返工，你阻唔到返工決心

係咪叫班中產食出前一丁加沙甸魚？

封城

小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區小區

個aeon咁多人好高危

準備走佬

食花生 睇佢封唔封

中產點會攪

酒店股肥肥

一路封落太古坊

留名睇中產區封城，派燒味飯加日本空運生果

窮撚區就午餐肉

放心，封都等到星期六日先封。病毒星期六日先開工。

車厘子

好似有1座要強制？

睇死政府唔敢封

係咪要封埋太古城？

星期六 星期日先封

放心 袁國勇唔會去康怡視察

病毒是醫學 防疫是政治

公仔麵由出前一丁變豚王

林奠唔會夠膽搞有錢人區

封封封

係政府眼中 康怡只係中產 講唔上有錢
南區 山頂嗰啲就叫有錢啦

Btw 好掛住Federer

我都係，但如果佢真係為佢老婆唔打AO, respect

sor for離題

下次應該係封果欄，再暗地比番錢班黑社會做掩口費，等如封老蘭都係咁

封香港島

呢d樓小康和中產之間
都係收割層面

講到要封習總屋企唔肯

支持封鎖康怡花園小區

屋企張床唔要人

準備掃平貨

淘大2.0翻版

過條馬路太古城 本身又有個細商場 過條天橋吉之島
成個太古交通最方便 黨鐵巴士電車都係隔離
居屋價錢 私樓配套

中產區

敢閪封咩

撚會封咩

唔係唔封啊麻

2019夠話黃埔太古城中產區 又私家路 d狗邊敢入去
之後日日係黃埔放tg 日日衝入太古城中心

封啦 屌你老母 咁鍾意封

仲好過自己落街買，認真今次政府做場大龍鳳封完康怡之後，大家會熱烈要求封自己住果度

中產可以一嘗廟街美食

其實個場都係康怡，不過北座真係頹過南座

同埋康山花園係因為當發展商唔夠錢，政府買咗呢幾座當居屋賣，發展商先有錢搞掂晒成個項目

狗官.V.小江先係住太古城
謝振美之前住上康

星期一出通告：提水星期六要突擊封康怡

唔好封啦
阻住有錢人去玩

點解封麗港城都唔封康怡？

就睇下777敢唔敢封康怡

小江個friend小區

一封，交通都可以塞死咗

源頭咪支那人囉

封兩日姐

封啦 消防上去爆門睇下有冇人唔檢疫

麗港城無話封喎

而家話係有四户中獎

洗橫手拎DNA

如果唔封代表D咩

代表佢地無得共享豆豉鯪魚同午餐肉